大家點睇沙基莉，莉莉？

我老死😆

莉莉

高質

犬

辣殺過樓豬

實力不分上下啦 但我一定高過佢🤗

垃圾莉 垃圾莉 柒到彈起

樓豬都係前阿積士球員實力一定高過件辣殺

你傷左

後上攞神射手

樓上2件辣殺係到互含

冇女

走數

辣殺黎
我廠嘅義和埤勁得多
又扭得又射得

ching真系吾識波

米雞依啲垃圾都攞嚟做名都知唔慌識波😂

Bb

ching 你識入波未

人地未傷之前幾勁

樓主肯比ex既相我未牙

未傷之前九場五七球

辣殺球員討論區?

冇丁